{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915b9"},"moduleNumber":1,"question":"Чи дозволено навчання водінню транспортного засобу на дорогах,  позначених такими дорожніми знаками?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915ba"},"moduleNumber":2,"question":"Чи дозволена навчальна їзда в житлових зонах?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0443.\"}","correctAnswer":"1","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915bb"},"moduleNumber":3,"question":"Яким (-ми) із дорожніх знаків позначається дорога, на якій не заборонена навчальна їзда на легковому автомобілі?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 3, 4 \\u0456 5.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 4 \\u0456 5.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 1, 2, 4 \\u0456 5.\", \"4\": \"\\u0412\\u0441\\u0456\\u043c\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438. \"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915bc"},"moduleNumber":4,"question":"Яким із дорожніх знаків позначається дорога, на якій заборонена  навчальна їзда?","answers":"{\"1\": \"1)\\u0412\\u0441\\u0456\\u043c\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438\", \"2\": \"2)\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 1, 2, 3 \\u0456 5.\", \"3\": \"3)\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 1, 2 \\u0456 3.\", \"4\": \"4)\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 1, 2, 3 \\u0456 4.\", \"5\": \"  5)\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 1, 2 \\u0456 5.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915bd"},"moduleNumber":5,"question":"Обов’язковою умовою, за якої дозволено навчатися водінню транспортного засобу, є:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0438\\u0447\\u043e\\u043a \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0441\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f 18-\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0456\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u044c, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0434\\u0436\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u043e\\u044e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0440\\u0430\\u0437\\u043a\\u0430.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915be"},"moduleNumber":6,"question":"Початкове навчання водінню транспортного засобу повинно проводитися:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0434\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0445 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456   \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041e\\u0434\\u0440\\u0430\\u0437\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0443\\u043b\\u0438\\u0446\\u044f\\u0445 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443, \\u0434\\u0435 \\u0454 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430  \\u0432 \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0434\\u0440\\u043e\\u043c\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0441\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915bf"},"moduleNumber":7,"question":"Чим із перерахованого повинні бути обладнані автомобілі з механічною коробкою передач, що систематично використовуються для навчання водінню?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u043b\\u044e \\u0430\\u043a\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430 (\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0434\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u043b\\u044e).\", \"2\": \"\\u0414\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u0456\\u0441\\u0442\\u0430 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u0423\\u0447\\u0431\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431\\u00bb, \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915c0"},"moduleNumber":8,"question":"Як повинні бути обладнані автомобілі, що систематично використовуються для навчання водінню?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u0423\\u0447\\u0431\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431\\u00bb, \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f (\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f), \\u0430\\u043a\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u0440\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430 (\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0434\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u043b\\u044e) \\u0456 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u0456\\u0441\\u0442\\u0430 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":"5","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915c1"},"moduleNumber":9,"question":"Чи дозволена навчальна їзда на дорогах без присутності спеціаліста з підготовки водіїв?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u0442\\u0440\\u044c\\u043e\\u0445 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915c2"},"moduleNumber":10,"question":"Де має проводитися початкове навчання\u0009водінню транспортного  засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0434\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0434\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0445 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445  \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443. \"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915c3"},"moduleNumber":11,"question":"Чи повинна особа, яка навчається водінню транспортного засобу, знати   і виконувати вимоги Правил дорожнього руху?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915c4"},"moduleNumber":12,"question":"З якого віку дозволено навчатися водінню автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u0417 14 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417 16 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0417 17 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0417 18 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"5\": \"\\u0417 19 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915c5"},"moduleNumber":13,"question":"Особа, яка навчається водінню транспортного засобу:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044e \\u0434\\u043e \\u0432\\u0438\\u0432\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
